Kinderen beginnen door liefdevolle ouders; als ze ouder worden beoordelen ; soms zijn ze vergeven.
Zijn moeder!
Hij had iets aan zijn geest gevraagd van haar, iets dat hij vliegt op gedurende vele maanden van stilte.
Een kans die hij had gehoord tijdens het theater, een gefluisterde sneer wel had bereikt met zijn oren een nacht als hij wachtte op het podium en had een trein van afschuwelijke gedachten.
Hij herinnerde het als de tandspeling van een jacht-gewas over zijn gezicht.
